點解翠星會唔受歡迎？

翠星雖然中段做日常情節係悶左D，但係其他部份都係重要情節，連貫性高，劇情一流，而且結局感人，點解會唔受歡迎

點解阿媽係女人 點解你咁多問題

已經好過VVV同機攻

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

唔受歡迎會入到機戰架咩

你又B害樓主

因為俾烏大龜cos過

有共識未？

自由繁殖

成船都係囡囡而你有武力令佢地就範

又冇高校艦隊咁緊湊 又冇ufo作畫咁靚 唔紅都正常

樓主都係想問下，上面班痴線佬就迫害樓主

岩

講中樓主心聲

仲有成日吹水多過打交

會唔會係d水畫得唔夠靚呢

光影特效又差咁皮

機攻最多係太王道姐，幾好睇丫
智障機就

我答佢受歡迎程度

革命機你可以話佢劇情膠
但絕對係好好睇

流木野

機戰

強制插入

第一季第九集
仲要係會長一邊演說，另一邊女女女

想睇機戰點執革命機嘅劇情

首先主角方唔會比其他版權隊友遺棄先啦

強姦敵役女

邊到唔受歡迎

因為佢係日系機械人
唔夠歐美機械人受歡迎

求神拜佛唔該唔好參戰

日本唔比做第二季炸 老虛同觀眾都想見到佢出續集 小說都寫好曬添

記得最初係想做年番
睇返第二季pv,有d場景係冇出現過

劇情老梗
得畫靚

第一季結尾連錢伯都無埋 ，仲點出第二季?

有冇睇過OVA<,有另一部chamber

睇左13集之外額外個2集，覺得同本篇個13集比好差，上網睇又見OVA既評價差，所以無再睇OVA

op頭頭聽唔慣 聽聽下又唔錯

機人番黎講
戰鬥畫面少又唔夠精彩
劇情同設定都好老套
打既外星生物原來係人類已經係好多年前既老梗
機設一般冇乜特色
人設算係同期三套機人番之中最好
整體黎講普通又平淡

老虛套路
合格水平以上,但又無咩驚喜
錢伯

唔好當佢全機人番啦

翠星根本唔可以當普通機人番睇，比較接近日常番

當咩番睇都悶

當年難得有三套機人番好難唔拎黎比較
革命機亂9黎既超展開挑戰觀眾既底線
翠星大格局既開場變成日常番
我就幾睇好銀河機攻隊
雖然平井臉趕客，劇情老套冇乜爆點
但日常都幾搞笑，又出盡奶力整靚個戰鬥畫面，CG好掂，打鬥夠流暢爽快

有冇ching係一見到平井臉就唔睇套野

偏見黎
平井臉機人番除左GSD之外好似無乜邊套伏

平井臉好多佳作同良作
除咗銀色同seed d好似冇乜特別多既劣評
鐵之中二病麻麻唔算特別差
超能奇兵、銀河機攻隊係良作
無限的未知、英雄時代、蒼穹都係正野